古巨基討論區(111) 將推出以"香港"為主題的專輯 下一主打歌與男歌手合唱

關於未來既計劃/作品 (update 11/1)

1. 廣東新碟
- 新碟主題關於香港, 靈感源自網絡
- 第2 plug與男歌手合唱
- 將陸續有派台歌
- 落實既新碟班底係方皓玟, 林奕匡, 林夕
- 2018年內推出大碟
- 有英文歌

2. 演唱會
- 會繼續巡演
- 自己個期未夾到紅館, 開紅館無期
- 擔任周慧敏演唱會製作總監, 並當嘉賓

3. 影視
- 2018年可能拍為其度身訂做的中國電視劇

古巨基討論區(1127) 年底出碟 12月中於港有公開演出

古巨基討論區(223) 3月於香港舉行音樂會 推出致敬張國榮翻唱牒

古巨基討論區(414) 回歸樂壇 籌備製作廣東專輯

古巨基討論區(1021) 10.28廣州演唱會 將推出以"香港"為主題的專輯

古巨基Official fanspage:

古巨基Official YouTube Channel:

古巨基Official IG:

古巨基資訊台:

古巨基 全新廣東歌 - 《初心》MV

作曲: 林献凱＠Golden Hook Music
作詞: 林夕
編曲: 楊鎮邦
監製: 舒文@Zoo Music

天知道 我對不對
年紀小 狂想多 會受罪
只知我 太過懂妥協也許
才心虛 才委屈到落淚

明白宏願像天堂
疲憊時候或迷失方向
沿路仍像舊時忠於所信未說謊
敢去造夢便瘋狂
仍然鎮定如初心
失望亦從不沮喪

毋忘是為誰爭氣
無論會令誰歡喜
驚天意背棄自己
從未信被理想拋棄
咬著牙關過 當初的我勉勵我
天真會 變大器
成就最動聽真實傳奇

有些妄想沒可能
有些理想只博到悲憫
如像頑童若頑固得很對便勇敢
不怕寂寞地追尋
遺憾令旁人擔心
驕傲在無愧初心

毋忘是為誰爭氣
無論會令誰歡喜
驚天意背棄自己
從未信被理想拋棄
咬著牙關過 當初的我勉勵我
天真會 變大器
成就最動聽真實傳奇

毋忘是為誰爭氣
無論會令誰走避
不管哪個信自己
留下我未對我捨棄
咬著牙關過 當初的我創造我
天真會 變大器
成就最動聽真實傳奇
無負確信過真理

《初心英雄》微電影 - 劇場版

導演: 古巨基、Ricky Hayashi
編劇: 古巨基、鄧潔明
剪接: 黃海
製作: A Big Company Ltd.

早前錄影既《流行經典50年》將於1月20號晚播出！

基仔ig一晚多咗好多鬼佬鬼妹follow

又靜番既？

如果呢到有5首今次紅館有得唱既話無憾了

仲有還是覺得你最好

加埋直到銀婚

重複犯錯同天才與百痴基本上唱硬

寧願聽其他少上台嘅歌

殉情記 一刻永恆 放下 中箭 純真傳說 路邊攤
諗到再講

想聽佢唱許願 還是好朋友

天才與白痴好似無喺演唱會上唱過

只要有心跳回憶就夠了

07 magic moment

巴打你個會員number

古巨基 Leo Ku
5 mins ·
做咗幾十年古巨基，你問我答。
（問題冇新意唔答🤪）

有冇人會問呢條???

其實古巨基有冇上連登

沒有腳的小鳥

你同eason係朋友定敵人?
呢位朋友真心正~ 想佢答

既不是朋友，也不是敵人

佢點答都會比人放大黎講
咪答啦

早幾日先喺出面post見到呢張圖

古sir好正

屌佢都唔答d問題既

5月天放咗5月紅館檔期，唔知基仔有冇去執？
但5月考exam，驚去唔到

話拍片答

佢實會話已經安排左工作

正解

個期唔係俾咗梁詠琪咩

2日姐，消息話仲容納到2個單位

又飛走咗

條片出了，有個冤枉娛樂page

玩英皇

傳五月開演唱會

今晚大家記得準時8半睇流行經典50年

有冇得live俾我睇，好似上唔到mytv

唔識搞，幫唔到巴打你

唔緊，今晚應該有人會放上網

就開始

愛與誠
傷追人
友共情

唱愛得太遲好過戀無可戀啦 不過d live真係好正 我老豆老母同我一齊睇都話今集完全睇得出古巨基完勝另外嗰兩個

或者可能有第2次上既機會呢，無理由一次唱晒d金曲，而戀無可戀起碼都叫近年返少少

戀無可戀廣州站唱過

下次唱愛得太遲、必殺技、任天堂流淚、第二最愛、心跳回憶啦

我想要全集HD, 未見有

我都想快d有人upload

可以留意下遲啲有冇

出面有post好多人撐基仔好感動

嘩屌
佢狀態好撚好喎
把聲不得了
同埋好幾首都改左少少一貫既唱法
資深既fans應該知我講咩
就算歡樂今宵呢d唱到爛都有d唔同左
今次呢個performance真係好滿意

基仔

睇返好感人
終於睇返冇我是歌手成份既古巨基

係唔係好滿意班dancer

唔差

冇寫來源？

冇，不過冇所謂，條片都係tvb

係咪姐係佢官方 古巨基leo ku果個
我仲以為第二個fans 搞既page
代表佢有留意你囉

我聽得出呀
唔似佢去商演既唱法
同埋唔知係餓得太耐冇廣東歌live聽定點
好似仲正過演唱會/cd ver

琴晚翻工冇睇 岩先睇翻 好撚正

金牌果期就係CD歌手，好噓

英皇amazing world打後一直用左好多真音唱
每粒字實左

報到

tvb 個live

今星期有busking

有冇人一齊推逆時光

留咗言

好想知星期幾銅鑼灣邊

一齊推

識推一定係推「鐵男」「黑仔」

敢死隊

惡搞 宇宙大帝<-玩大佢

仲有「 啦啦」

「我讀得書少」

本來上年11月要做既busking, 終於要做

我估都係時代門口
btw我覺得都係唱d大路歌多

初心必唱啦要打歌，下次再見、眼睛不能沒眼淚（guitar fever)
可能最多5隻歌

啦啦

啱啱上咗口水多過浪花

TOO LATE TO KNOW :(

基仔點解唔預告下幾時上電台
預告咗可以捕定去聽

其實一般歌手都唔預告, 睇DJ會唔會早一日講

有d歌手會早1-2個鐘講

仲有半個鐘live

佢本身連fb都少用, 依家多post已經執到

呢個訪問正

原來係錄定咗

古巨基專訪 - 雲妮鍾情 11-12/1/2018

古巨基間甜品店有咩介紹
價錢點

堂食cake+coffee=$58
曲奇視乎數量$100-250

有咩好食

牛油曲奇

kingjer拎左fanspage條片出post

同問，依家仲有無個啲雪糕賣?

雪糕仲有

禮拜六晚

全場大合唱

諗起 eye fever大合唱環節

郭富城與方媛的愛女Chant出生滿100日，城城特別在古巨基和太太Lorraine開設的著名手工餅店「Alice Wild Luscious」訂製了百日餅，送贈傳媒及圈中好友！
餅盒和曲奇都印上了精心設計的卡通公仔，就像一個戴上皇冠的可愛BB，當中包含了城城伉儷的英文名首字母「A」(Aaron)和「M」(Moka)，公仔雙眼就是英文字母「bb」，有意思！認真有意思！
盒內還附有一張心意卡，寫上：
A new baby is like the beginning of all things -
Love, joy, wonder, hope, a dream of possibilities.
Happy baby Happy 100 days

有冇人知基仔係咪同張敬軒不和?
本身都覺得佢地之間冇乜交流
但最近基仔既電台訪問
表示當年queens錄好都唔出既原因係俾人搶先出左
言語間都好似有D不悅咁
但我睇番資料
queens係2011年4月左右開始籌備，其間好似已經準備派1st plug
但張敬軒既pink dahlia係2013年頭推出
兩者推出既時間相差整整一年多
似乎談不上係後者抄橋
我印象中當時係突然話計劃有變，就臨時煞車最後年尾出左amazing world演唱會同大碟，當時都真係幾突然，因為giordano都已經出哂tee配合宣傳
會唔會當時其實係想amazing world之後出番隻queens，但知道軒仔將會做所以改左做告別我的戀人們呢隻碟呢?
有冇師兄記得或者知內情?

今日六點半，Facebook 直播，有事宣佈！

個live得2個可能性:
1. 五月開紅館
2. 公佈Busking詳情

Busking啦

真係痴線..心水清都知佢地咩年紀啦

未返到歸

古巨基出銅鑼灣唱 Live！

星期日15:00 - 16:00
銅鑼灣記利佐治街

【古巨基：我好鍾意唱歌，就出銅鑼灣唱！】

古巨基從微電影嘅角色走到鬧市街頭，將同泰禾人壽一齊現身銅鑼灣，用音樂演繹他兒時嘅初心！

約定大家嚟緊星期日下午三點鐘，記利佐治街見，和古巨基有個約會！

Why not both😭😭😭

攰到個樣變左李克勤咁

2月尾派合唱歌

原來之前去太古係拍呢條片

見到佢讀咗古巨基資訊台

yes

有幾多巴打星期日會去busking?

但好hea囉叫得
仲以為佢會落力啲

put your hands up

唔為之落力啲

時代檔案ver2黎
match到新碟個主題講貼地香港野

講下入面好多消息呀咁囉

應該會

Kingjer cut咗條片出黎，係幫手賣廣告定點

KingJer係英皇打手嘛

基仔上緊ILUB TV聖艾粒忌廉夜校！

想去 但要翻工

x2

我估有live或者重播

除左叱吒樂壇，應該903所有訪問都係同一日做，可能聖艾粒係最後一個，見基仔攰到冇乜反應

同你一樣 要返工

會有live

E面拎咗5月紅館期

Gigi 伊麵

預左佢唔會開住架啦
佢宜家要儲番d人氣先

咁等法真係要19，20年先開到

出年點都有，trust me

Vivian concert開場個風格超似我們

你睇緊？

睇ig

時光倒流?

上次上流行經典50年已知

成個演唱會係咪「我們」2.0

玩回憶都夠

舞台設計原理同基仔自己既concert類似

用好多實物去呈現舞台效果

獅子頭果種?

Amazing world個種

好似vivian呢個整得靚d

10分鐘後

重未到既

搞唔清

唱緊

病咗？把聲唔同咗

中段開始幾好

忙啦, 呢排真係超多野做

聽日busking

咬著牙關達

唱一首炸

打歌 仲要趕去紅館

仲要做vivian嘉賓

聽日幾點到好？

同問 即係今日

已到cwb

巴打現場情況如何

乜都無
太早

有人未

三點半

搞笑，邊個諗係個咁既位搞

去緊呀 多唔多人

逼到傻 個大會真係醒係呢個地方搞

係維園搞好過

窒死哂

見到你

On9 法輪功

好彩未開始 趕得切

泰禾真係唔撚識PR

真？

睇唔到人

係 巴打好靚仔

準始開始了

好on9 去time square 仲好啦。。

原來未

食屎啦主辦單位

唱自己歌好過啦

勁歌金曲4之兒歌金曲

有無巴打影到佢

等左一個鐘 唱左二十分鐘到咋

最後藍天與白雲 扮唔識唱

搞得好撚差

係後面又多人舉高電話 影得好辛苦

好撚迫

前面都幾十部大會相機啦，好心影2張交差咪算囉，影足咁耐

個台佔咗好大條路

係

由選址開始已經知道搞手有問題

算啦佢想比驚喜大家姐 一定用左唔少時間整首歌出黎 咁有心算佢啦

我懷疑我企你後面果幾個
成日見到呢個畫面

係 唔夠位 on99咁 佢又遲到

泰禾外判呢個project出去係有成功之處，例如鋪天蓋地廣告，聖誕新年倒數event
但今次真係衰獲勁，位置問題已經係死罪

兒歌反而唔難整，首首都咁上下

仲有大會攝影冇停咁影相遮住個台

舉到頂先影到

我舉高都影唔到

啲工作人員係咁叫人後退但其實後面都冇位退
前面最前果排原本係頭位但啲工作人員最後又霸晒啲位

但位咁細仲退乜，都痴Q線

今日把聲好過琴日好多

樓主fb講得冇錯，不停叫我地退後但前面成班staff

好彩都影到佢

應該去返尖沙咀海旁搞

busking既意義唔係咁

舊年同公司嘅泳兒都係同一個位搞過busking

可能佢地冇諗過人流問題
我隔離勁多人唔知咩事聽到古巨基個名都留低聽
都見唔少講普通話既人話聽埋古巨基先走
又有大把fans 後面塞到警察開咪疏人群
總之成個show既安排都差

btw有冇新聞講個busking 新聞

今晚同Vivian合唱左情未了

好多新聞啦，泰禾廣告一部分，買都買啲版位返黎

同獨唱友共情

好過愛得太遲

你有冇認錯人呀
你企咩位置

成班去睇vi

古sir誤入女廁

其實我都試過, 當年考mock 之後係沙田第一城某大家樂食完飯, 果刻因為溫完通頂元神出竅 好彩冇同學係入面屙緊

古太Lorraine爆料說為了做好周慧敏演唱會，於是基仔連自己的演唱會都推掉。

邊度講嫁
Btw 咁都只係年頭姐 年尾可以開自己演唱會掛

不過一定唔係香港

查小欣專欄

年尾華哥開

百萬富翁 第一集有古巨基

又唔係紅館

基仔上勁歌金曲

叫英皇檢討下

Rex tso like左基仔個ig post

好期待新碟

我都好期待，下一plug係二月

唔知會唔會有告別我的戀人們咁正

過2個去佢老婆間甜品店支持先

合唱歌

原來初心mv，古巨基整左部高達

初心似乎有機會1-7/2 呢周903冠

叱咤樂壇同廣東爆谷成日播

究竟古巨基用咩團隊幫佢搞依家啲宣傳
真係有啲打機frd因為條新片like左佢個page

冤枉娛樂果個page都好搞嘢
應該都係英皇㗎啦

Colin冇出廣東爆谷每晚song list成個月

但係好似前幾晚有聽過
定係我同嘉姐撈亂咗呢

個post賣埋廣告，遲下可能搞埋直播打機

似係新團隊
做得幾好 起碼多左曝光

中文歌曲龍虎榜 - RTHK Radio 2

27/1/2018-2/2/2018

1. Nights Without You - AGA江海迦
2. 初心 - 古巨基
3. 愛, 很簡單 (20週年 - 初心版) - 陶喆
4. 草原 - 林奕匡
5. 花森林 - 譚嘉儀
6. 你帶著我的青春離去 - JW
7. 缺 - 張敬軒
8. 全也活過來 - Dear Jane
9. 起跑線 - 鄭俊弘
10. 離遊記 - 王菀之
11. 遙不可及 - 胡鴻鈞
12. Remember Me - 許志安
13. 剩下光年 - 黎瑞恩
14. 那一年零一個月 - 黃淑蔓
15. 交叉神經 - 陳柏宇
16. 有火 - 謝霆鋒
17. Leaving Home - 王嘉儀
18. Stay With Me - ReVe
19. 為你鍾情 - 鄺美雲
20. 影子 - 陳明憙

係 啲宣傳好正

d post好match基仔性格

第 6 週 903 播放率每日統計表 [02/02/2018 00:00]

07 風塵三俠 / 初心 /
06
05 Not Afraid / 無期 / 和好 / 很堅強 / 缺 /
04 奉愛之名 /
03 娛樂人生 / Feel So Right / 剩下光年 /
02 等你下課 / 飢餓遊戲 / 怕 / 我們的航海時代 / 這就是我愛你的方法 / 捍衛者 /
01 維多利亞 / 有火 / 不義之戰 / Stay With Me / 風衣 / 灰色 / 飛砂 / 咖啡因萬歲 /

第 6 週 903 播放率每日統計表 [03/02/2018 00:00]

10 初心 / 無期 /
09 風塵三俠 /
08
07 奉愛之名 /
06 很堅強 / 和好 / 缺 / Not Afraid /
05 等你下課 /
04 Feel So Right /
03 娛樂人生 / 剩下光年 / 我們的航海時代 / 有火 /
02 飢餓遊戲 / 維多利亞 / 怕 / 捍衛者 / 這就是我愛你的方法 / 飛砂 /
~~~~~~~~ (20) ~~~~~~~~
01 Don't Let it Go / 不義之戰 / Stay With Me / 風衣 / 灰色 / Leaving Home / 交叉神經 / 重生 / 恭喜發財五福來 / 壞蛋特調 / 凱旋門 / 天下無敵 /

真係係咁播，推到上冠軍

之後應該初心、奉愛之名、有火、缺，輪住冠

中文歌曲龍虎榜 3/2/2018 – 9/2/2018
1. 初心 - 古巨基

Sidetrack 演唱會plz !

+1

佢講話考慮下 我地要大大力推

你果陣既留言真係有用嫁

第 6 週 903 播放率每日統計表 [04/02/2018 00:00]
[未計 22:30 - 23:00 播放率]
14 初心

第 6 週 903 播放率每日統計表 [05/02/2018 00:00]
[未計 22:30 - 23:00 播放率]
18 初心 /

好多dj鐘意呢首歌喎

輪到

四台冠
仲以為告別後再無機會四台冠

聽講tvb有冠
差新城咋

錄得一定冠軍 三個電台要冠唔難，tvb要肯去錄先有

古巨基同李克勤、許志安一樣過左時
冇咩可能吸到新fans，只可以食老本

唔似張敬軒係當打既年份

都唔係既
身邊啲fd你講既咁多個歌手 基仔係最多人鐘意
我仲讀緊書 90後 可能佢個樣後生同唱最多情歌

Breaking News: 古巨基 Leo Ku正於中國錄製央視春晚

新城勁爆本地榜

本週 上週 週次 最高 歌曲 主唱 作曲 填詞 編曲 監製 唱片公司
1 7 7 1 重生 (國) 容祖兒 王宗賢 韓寒 馮翰銘 馮翰銘 英皇娛樂
2 9 5 2 起跑線 鄭俊弘 鄭俊弘 張美賢 韋景雲 韋景雲 星夢娛樂
3 2 3 2 有火 謝霆鋒 陳子龍 喬星 陳子龍 謝霆鋒 / 陳子龍 英皇娛樂
4 8 3 4 飢餓遊戲 關楚耀 Howie@Dear Jane 陳詠謙 Dear Jane Howie@Dear Jane / 關禮琛 / Tim@Dear Jane Sunnyidea
5 6 7 2 初心 古巨基 林献凱@Golden Hook Music 林夕 楊鎮邦 舒文@Zoo Music Music Plus

今次post「金牌冷門三部曲」片，係咪黎料

如果真係麥花臣開 唔好開一場咁少
好難搶飛

心跳回憶

正

泰禾都幾癲，二月仲賣緊廣告

金鐘月台今日見到

Tvb啱啱播歌

初心 903 week 6 champ

Alicewild喺apm有pop up store，歡迎到場選購

咁癲
佢同軒仔share呀？

今日春晚第2次綵排

幾時有下首主打?

今個月尾，同男歌手合唱

跪求

初心喺903係咪無十大? 睇ap得100鬆d
今年咁多人出年頭歌

求大神唔好撞正exam，等咗好耐，想睇尾場

點會有

派台時間晒咗隻歌

希望係五月尾

跨年歌浪費勁多ap
所以唔好諗咁多
目測有十大既係 有火 同 一二三三二一

逃過一劫

容祖兒、鍾舒漫、泳兒
李克勤、張敬軒、先人、吳浩康、LLV

以上都唔開 比古sir

張敬軒自己拎左6月, 3日期咁少joey唔會要, 其他............

出左首合唱歌

同邊個唱？

唔係碟個首, 係同張碧晨, 平安, 喻越越合唱, 我一陣up上youtube

乘風破浪 - 古巨基 張碧晨 平安 喻越越

有d想負評

歌名老土到呢

首歌原唱係平安同喻越越, 依家新版加左古巨基同張碧晨

今個禮拜勁歌金曲初心冠軍

再冠埋新城，月尾可以出新歌

我估今日影演唱會poster........

真係開？

真係唱其實毒L一個更開心

係公司未聽到，唱左粗口?

冇

唔用之前堆海報?

King Jer 娛樂台
15 mins ·
2月15號，即係聽日，有野關於陳奕迅要係度宣佈！不如賣個關子先，講下佢啲歌先啦！究竟你地最鐘意陳奕迅 Top 5 嘅歌曲係…？

開concert?
基仔又俾人搶先一步?

Wfc

ff mode
橫掂新碟主題關於香港
不如直程翻唱/錄返幾首改歌做bonus track
唔放碟擺上fb/youtube 玩下做宣傳都好

如果5月真係開 我們演唱會

加埋d張國榮、我是歌手元素
真係含淚去聽

好似話會全新製作，但應該留哥哥果part

唉 希望係新concept演唱會

其實宜家五月開演唱會嘅成數有幾高呢？

還記得當年那個她和我一起看賀歲盃，我跟她說今屆賀歲盃有港中日韓四支球隊，一定會很精彩，看比賽途中我們認識了一個日本人，他與我們交換了聯絡方法，奇怪的是他從來沒有找我。
依家她已經搭上另一隻方舟，並在名字上加上一個日本人姓氏，而我就當上一隻沒有腳的小鳥，然後，就沒有然後了......

祖爾咁好文采呀？

我是歌手其實已經係3年前既事, 好應該放下呢 part。

Salate to Leslie唔好再唱果段 medley, 揀一兩首慢歌 (例如最愛/ 當年情)+ Dear Leslie已經好好。

有心人

換做side track part有得諗喎，唱5首

今日飛返海南，準備春晚

呢個提議一流

麥當勞廣告歌

原來hins share左基仔個post

rthk33就有基仔

唱完

唔似唱live

春晚係冇live唱 只有畫面係live

2018年香港樂壇第一首四台冠軍歌 - 初心

好波

點解會冇左「無負確信過真理」

Tvb

佢啲公關好左好多

原來1月28日去左busking

三月初出合唱歌

confirm may concert

嘩 正呀

咁可能係子華

機會黎啦飛雲 想睇尾場

到時要搵祖爾幫手~

上次 amazing world靠新報職員幫手買英皇內部飛, 而家連報館都執撚埋

上次靚位?

Joel啲風

終於開啦

屌你老母終於開啦

全部廣東歌

0首張國榮

特別情況，一公布詳情就會開新post

終於😭

冇我是歌手

好撚感動

古巨基 Leo Ku :
Xxxxx Lo 答應你全部廣東歌！

但其實我都想聽下國語啲舊歌中箭果啲
佢好少唱

終於

終於 即刻留個名先

welcome

終於開了屌你

唔知會唔會整場Sidetrack專場

新入來的留個正評

皮已正

到時會唔會有巴打一齊買飛去睇

怕買唔到飛

lm

Cxxxx Lxx 所以會唱好多滄海遺珠嗎？

讚好 · 回覆 · 1小時

古巨基 Leo Ku 好多

讚好 · 回覆 · 1小時

喜歡/ 煙雨濛濛/ 天上人間?

佢話一首國語都冇

十首點唱

1.心跳回憶
2.蠻不講理
3.還是覺得你最好
4.十蚊雞流浪記
5.gone too soon
6. 逆時光
7.天氣會變
8.touch
9.你生
10. 沒有腳的小鳥

友共情，愛與誠，必殺技果啲聽得太多

香港站會唔會base on 廣州站run-down, 影視part轉side track part, 最尾情歌王轉勁歌金曲/兒歌版勁歌金曲

同埋啲衫可唔可以唔好咁誇

個次真係........廣州正常好多

前2首一定要唱, 必殺技可以唔唱

要FULL VER 囉

仆街真係開啦

唔要張國榮系列
唔要我是歌手系列

如果真係子華, 仲算唔算同男歌手合唱
btw, 如果係子華, 作曲、作詞分分鐘係方皓玟

小明正啊

[/member]有冇咩方法買飛 好驚買唔到[/member]

得20首可以點揀

唔撚係呀，開紅館坐底30隻歌

留名

會唔會再開香港站part2架？

組團去

我要我愛毛查查

有時都好慶幸基仔冇吹神咁多人鐘意
買演唱會飛穩陣好多
好想知今次票價
7年前睇$480 超正

480咩位

岩岩斜上去果幾排

唔係呀 古巨基資訊台個page叫人揀20首

等左好耐了

前排

7年前aw真係好正 但之後就等左7年 由仲讀緊中學睇完到而家已經翻工

終於等到

係 睇到佢同警鐘胸嘴 成場都
屋企keep住aw條頸巾

基仔話夜少少開live，大家留言講下想聽咩歌
逆時光推呀

幸福方舟！

唱咩都冇所謂

買到飛再講

直到銀婚
無涯洞

鑽石敗犬
愛風

仲有公主病了
呢首應該冇係大 show唱過

想聽佢自己首monica

幫我留想說笑，係街

手機過熱

一首都無唱

淨係唱咗幾句傷追人同初心

母親節果個禮拜開 佢話
三面台 換晒歌單 背景都換 特別版

飛都未有得買已經好撚期待

即係邊個禮拜

中

5月13個個

愛風
Side 中之side
我都唔記得咩歌

幾鐘意愛風

幾鐘意愛風 好野黎
有首舊野Can We Try 好想聽下佢依家live唱

多謝補充

睇返fb live重播先

5月11-14

Confirmed?

唔知會唔會加場想睇尾場呀我

聽到咋

連古太都唱心跳回憶，基仔識做啦

其實當年做乜
呢個演唱會係佢最好睇啲歌最正既演唱會
唔通以前開得太密

宇宙

900

980既我380算
買中間=on9

只要正面台, 山頂都得

自己睇冇所謂
約埋人睇另一個一定say no

睇兩場囉
一場陪fd睇 一場買最貴

又好啵

諗住$480睇足咁多場
今次唔睇唔知下次要等到幾時

true, 已經有fd話john

買咩價位飛都好, 最緊要入場

係依家黃牛咁痴線嘅年代，希望撲到飛

唔想俾d支那人搶曬

頭先突登聽下國語歌， 睡美人

夏天的童話都好聽

香港要同南亞排隊黨鬥...

最終幻想果隻碟, 所有國語原創歌屌打改編歌。我另一首推介係<春天>

巴打們會優先訂飛/公售先買？

優先啦
D位靚D

搶到先得架

放心啦
香港歌手除左某神外
就算炒價應該都唔會好誇張

我試過優先坐最高嗰行

如果三面台既話，優先飛多數係對正面台

如果香港站仲有充氣獅子做encore位，想聽「明天」，應該都夾

有冇人記得97年作品<最後勝利>? 都可以擺落去呢 part

開始要重第一隻碟loop到初心啦

明天又係幾鐘意，外國曲真係差極有個譜

我都覺得明天好聽

明天正 係咪未唱過live

懷疑佢唔記得有呢首歌

又拍打機片
得閒就透露下新歌同演唱會啦

好多冷門正歌都未唱過live 但呢次我諗多數都係熱門歌為主

希望5成主打5成冷門歌
冇可能全冷門 一黎有啲fans想聽回憶
一黎香港演唱會文化大把街客 主辦 贊助商留勁多飛

冇諗過5成 諗住3,4成已經滿足

演唱會細節應該呢幾日就講，然後下星期就預售
淨返2個月，好快，好期待

但係佢前嗰排先自己講side track 應該會比平時多

冇咩期望
Side track可能係出名非派台歌，好似心跳回憶、飄流教室果堆。

自動勝利、想說笑、殉情記呢d 佢自己都唔記得左

跳舞歌會唔會用 "周星呢"?

新碟會唔會有快歌?

佢好多碟都會一兩首較為輕快，有都唔奇

舊年好似話過想有隻快歌做1st plug

古巨基我們世界巡迴演唱會
5月19日 - 湛江站

咁趕

有段時間好鐘意殉情記 想說笑
多D冷門就好

Hins已經賣埋廣告，基哥公布未

佢忙緊打麻將

又撞期

軒仔重要落重廣告做宣傳
基仔可能得巴士站燈箱

基仔軒仔唔知邊個會開記招先呢

感動既係小宣傳，唔洗通宵排隊

我驚唔爆多過買唔到

幾難爆
同年支持古巨基果班好似人間蒸發曬咁🤷🏻‍♂️

咁多年，難講，但我會排亞博

所以我地一定要撐佢

比我地買哂飛先爆好冇
最怕好多突然歌迷搶飛爆左
但入去比聽完D冷門歌 係度屌咋

克勤都爆，點解我地唔得，俾d信心
爆咗都只可以加到1-2場，所以有買襯手

懷疑李榮浩黎香港有搵基仔

佢應該係黎睇女友表演順便探基仔

懷疑今日拍MV

Why?

有冇圖睇下

公布未
要搶飛呀屌
唔知邊張信用卡優先
同公司蛋記hins係建行 最垃圾最麻煩果張
基仔千其唔好

建行真係冇

On9到震 呢個年代重要打電話

提到苦浪漫
好似呢到有巴打幾鐘意

佢提果啲歌會唔會試緊水溫演唱會就唱果啲

Btw好想聽殉情記 一刻永恆 純真傳說 愛神 任天堂流淚
有冇基迷聽過平凡 我覺得幾好聽

仲有蠻不講理 自我安慰 越講越多屌

仲有 無涯洞 逆時光

應該都係做個調查睇下大家鐘意邊個年代既歌，不過佢提呢d歌都想聽

平凡
電視劇歌都有幾隻唔錯，「追夢者」幾熱血

緣來自有機

平凡好聽

平凡好似patrick tang唱先

跳飛機, 苦浪漫, 一光年

竟然
講開又講，有首04年作品叫借一秒都好好聽
係903 dj wasabi一個project既其中一首歌

原來原來的你係96年出既禁毒single, 呢首我都好鐘意
但始終最想佢live想說笑

想說笑有冇live過?
我就最想聽can we try

想說笑肯定未, can we try有, 難度同eyt有得揮

原來的你中學果陣成日聽 成首歌好舒服

就係想聽佢依家點演繹 依家既佢一定冇轉得咁靚

04拉闊好似有唱can we try
其實果次唱左好多舊歌
因為果陣新歌只係去到大雄
傷追人都未出黎

有唱啊 成日係youtube聽 其實想聽返多D舊歌 因為依家好少機會聽到

神蹟都幾好聽

仲有其實我..我..我

笑說想有live 過， 05演唱會

想說笑喎

睇錯

我都超鍾意Can We Try

基仔返左小學

我對門匙說

有你一天、天氣會變，呢兩首明明拎過歌曲獎
都冇唱過

忘了時間的鐘

轉左假髮後公開唱應該係上台灣歌唱比賽
同一合唱果次

大陸演唱會同台灣我們音樂會都唱過

忘了時間的鐘每一站都有唱

仲有想聽 幸福號列車
呢首歌超級有型

羨慕班小學生

咩假髮

2003年復出?

其實06年前應該都係真髮+髮片
之後我估係織髮

真心唔明, 如果係禿頭的話, 2010年時代隻碟, 點解可以留長到頭髮?

岩岩復出果陣
仲有張為小all back既

真㗎 其實係點睇得出

有邊個男人可以6年相同髮型
成個頭冇鑽

再早少少, 任天堂流淚個碧咸頭其實都幾好睇

mk頭= 告別我的戀人們??
我都剪過

小指就真係無唱啦

路邊攤個唱片 cover都是在蕭漢森影的

依家果頭最好
可能人大左，覺得d牛郎頭好mk

呢隻碟我諗起 love dont hurt

選擇題 問女仔 談戀愛你點睇?

我笑說 我會一世養你

我自瀆問

希望基仔請返小肥側田6號方力申同埋 ink一齊演唱 <年年有今日>
順便唱埋同係人聲伴奏既<愛的解釋>

Amazing world 年年有今日係咪播伴奏
2005既愛的解釋好似真係人聲

唔係冇機會，可能ink難搞啲，其他都冇係大公司

amazing world係現場演奏, 成首唔同哂。

eye fever 就可能係播mmo, 你聽到方力申"籌劃過"

之後佢地唱 風塵三俠, 基仔換衫, done

好型喎 中學學佢鏟青2邊

Eye fever 最齊人都mno
第2次最齊人應該係雷仲德演唱會

剛想起 eye fever年年有今日都係有 live band, 但效果不突出。上 youtube睇片會見到單立文 joey tang彈結他, 鬼佬打鼓。但播mmo 就一定唔少得。

假髮？

勁歌金曲

碌返上面

eye fever live band只記得啦啦, 藍天與白雲

太極
藍戰士
black box
ping pung
rubberband

第一首錢錢錢錢已經係播mmo

歡樂今宵呢

除左guitar fever, string fever 果堆
有邊首唔係mno

其實以家啲演唱會都會將一啲難演奏嘅聲音用電腦program出再加現場演奏
btw希望到時買到飛

我諗起男左女右 完全播帶

同謝天華唱黑白變奏都係播帶

原全睇到09年失勢，個演唱會局hea搞
05 07 正常好多

但09氣氛好好喎

演唱會播mmo咁隊band喺後面做乜鳩

鏡頭見唔到, 唔識答你

霸王頭果10分鐘冇乜氣氛啦

會員你平行世界
霸王、壞能量戰衣、大媽舞

壞能量戰衣

沙田既大排擋？

So far 冇壞果2日都唔得
除左vip/ 680
後面果班都唔知你地做乜
又要迫人拍拍拍

爆了、勁歌金曲3 完全兩個層次

親身經歷

點解vcd冇呢隻歌既

呢首同毛查查都 cut左

原來火炭來

原來有唱呢隻歌
點解要cut，有kubi, 音樂小狗, 上台好好笑

相傳05有唱過心跳回憶
同埋秋官有黎

都cut曬

ig post咗想說笑！！！！

終於推到😂😂😂

下一波要逆時光

原來今晚仲有趙薇同joey

位元堂代言人+ 笑看風雲

聽日會唔會有演唱會詳情/合唱歌消息？

Happy foolish day

Mv相入面係咪子華？

如果係佢 希望歌同mv同步出
唔好分散晒啲views

聞說古巨基 Leo Ku即將又會再上<流行經典50年>

上次竟然冇唱 愛得太遲

佢你問我答果度話會拍電影/電視劇/主持節目
就黎公佈演唱會細節
今年出cd
咁佢今年真幾活躍

最好學克勤咁年尾掃多次獎

原來做主持，會錄2集

Wiki有人話聽日錄影，真唔真

係，同埋星期一

唔知大家記唔記得戀無可戀mv女主角?

當時古 sir話呢個女仔簽左古太做經理人, 要好好照顧。

而家已經約滿了 希望佢將來有好發展

收唔收到風會唱幾多首？

好似番過大陸拍野？不過都無咩作為

梁靖

古太做經理人？ 推薦佢簽英皇都叫上到大陸拍劇有多戲份角色，簽古太去alicewild做店員咩

聽晚話你知

即刻黎個主持流行經典50年

(明報) 2013年03月19日

【明報專訊】古巨基昨日現身國際影視展，出席台劇《兩個爸爸》活動。原來貌似周慧敏加唐詩詠的劇中女主角梁靖（Cherry），是基仔助手女友Lorraine簽下的新人，無份演該劇的基仔特地撐場支持女友。基仔更不避嫌指Lorraine是「生命中的女人」，「今次我來是為了撐生命中兩個女人（Lorraine及梁靖），一個跟我並肩作戰，一個我要好好照顧。」

他稱全力支持Lorraine開設經理人公司，「梁靖曾在我的MV演女主角，之後在健身房撞到，便介紹給Lorraine認識。」問基仔會否從英皇轉投Lorraine旗下？他即笑說：「Lorraine是我旗下！」可有打本給對方開公司？他表示交由Lorraine自己去做，「這樣她更有成功感，就像玩Candy Crush一樣，她自己過關，但我固然會送個心給她，也從旁協助。」

英皇女星會比受仔

受仔宜家有心無力啦

任天堂流淚MV 女主角
必殺技MV 女主角
悟空MV 女主角
愛與誠/飄流教室MV 女主角
傷追人MV女主角
Monica MV女主角
天才與白痴 MV女主角
明星MV 女主角
愛得太遲MV 女主角
愛回家MV 女主角
下次再見MV 女主角
眼睛不能沒眼淚MV 女主角
地球很危險MV 女主角
獨男MV 女主角

大家又記唔記得曬

Neway 冇can we try 殉情記唱

殉情記好似冇live過，can we try記得neway有，不過係medley

殉情記要點結束我們抱著哭代替

知佢開sidetrack 演唱會
呢排狂搵佢啲舊歌聽
勁多未聽過 原來幾好聽
利申鐘意佢兩年 以前聽熱門歌多

部份啦
地球很危險女主角有美腿

一定要聽下佢同張佳添合作果D作品

基仔都拎夠獎啦 佢應該唔會爭啦 要拎嘅十年前已經拎夠 無謂同d後生玩

Same here 小學開始鐘意佢 都八九年 但一直聽開近期嘅 舊嘅就熱門多
最近聽翻多左舊時嘅冷門歌 好多都好正

CD唔知今次咩班底

雷仲德

近年新寵: 舒文

係幾緊貼時態
搵側田、雷仲德果班就出埋once upon a time 呢d老土歌

時代

肯公佈演唱會詳情未

Alicewild殺入機場變旅遊手信

佢仲記得首歌

好期待推唔推到佢唱想說笑

仲要等多幾日

古巨基 Leo Ku 獻唱中國電視劇<老男孩>全英語主題曲《Old boy》，完整版將於明日10:00於各大音樂平台發佈。

Moov咁快推定

睇黎真係同子華合唱
新歌應該就快見街

最遲下星期應該出啦掛

我估呢2日

之前基仔話合唱既男歌手係估唔到，真係估唔到

因為都唔係歌手，點估

都算係歌手既
最紅都有首藍藍天空高掛我的夢

演唱會下星期先公布詳情

好期待

Old Boy - 古巨基 《老男孩》電視劇插曲

仲有首普通話版，遲啲出

自己湛江站仲早過香港站開售

有冇巴打有join基仔個fans club?

confirm 11-14/5, 280, 480, 780

尾場780

等撲飛詳情啦

Joel收唔收到風咩卡優先

Citibank

唔拿係呀
就係無Citibank

Confirm Citibank

想問你地D資料係邊度黎架?
好勁

citibank咪好 即係AEG
建行要打電話…

今朝買張敬軒打到11點先買到

完全唔知基仔有fans club 好似咁隱秘咁
Fb page都只係搵到joel果個page

問下野都有負皮

joel咪講過班fans club果班友淨係識圍威喂囉
連基迷小聚個網都放棄左

想問各位會唔會睇哂4場呀？定係揀頭尾兩場嚟睇？

3場

我都諗住睇3場
三個價睇唒
Btw joel重有冇咩料爆下

咦 原來尾場係星期一
咁應該易啲買飛

又嚟？

見唔到個post

唔知英皇會唔會係自己物業外牆落廣告

軒仔有紅磡黃金位大廣告板

岩岩經過見唔到，我老啦

Tvb今期藝訓班今日last day, 基仔去左探班

呢個位，以為你講入隧道個兩邊

希望基仔有隧道廣告

永久停辦?
定係今屆畢業?

今期畢業姐

你睇雞張相, 古sir前面個女仔好得。

睇睇張相

蜜糖熊

想像唔到佢地做主角，始終港姐更易上位

今日去電視城有大cam跟著，我估有節目特輯

當年我的故事我的歌

佢仲有冇呢啲娛樂綜藝片
你一講即刻睇完
好鐘意睇呢啲知佢私底下既事

公佈左幾時優先賣飛未

下星期一/二

Thanks Ching
要搶飛了

Only citibank有優先？

係星期一二公布定個日賣先...

緊係公佈啦
點會一公佈完即刻開賣

都唔會隔得耐 2個月，仲要分信用卡優先同公開發售，有啲趕

我估最快都再下個禮拜啦
公佈完都要俾人消化下先既
其實真係好趕
你睇下人地張敬軒，六月開show都已經優先發售左

歌迷會呢part應該就完, 快架啦

核心內部 > 歌迷會 > 信用卡 > 公開

古巨基個唱海報拍攝花絮
古巨基日前為5月紅館個唱拍攝海報，幻化為時光戰士，騎上時光機，宣佈會在演唱會上帶歌迷穿梭時空，回顧從入行至今，經歷過的寶貴時光，帶觀眾暢遊古巨基音樂之旅，係咪好期待呢？睇住海報拍攝情況先啦..

古巨基 Leo Ku 古巨基資訊台

正呀
應該都係做三面台啦？

一定三面台

演唱會全新歌單！全廣東歌！
明天將會公佈門票發售詳情，密切留意！

#香港站特別版古巨基我們世界巡迴演唱會

聽日公佈詳情

著跳舞衫，爆了2.0 ？

有著跳舞衫咩

希望買到飛

泰禾冠名贊助

古巨基將於5月11日至13日假紅館舉行 「泰和人壽呈獻《古巨基WE世界巡迴演唱會香港站特別版演唱會》」，已7年沒有在紅館開個唱，不少「基迷」引頸以待，基仔所屬的「英皇娛樂」更投資過百萬於紅隧為他買了大型廣告牌造勢。

泰禾好dump本

quote

同問joel

citibank?

唔係嘛？3月19
撞左五月天

公布左啦？
唔係掛優先都撞

上面都有圖
屌拿聲邊個諗出黎架
竟然同天團撞期搶飛
遲一日都好丫

五月天都係3月19優先訂?

冇citibank

同天團一齊優先會爆server㗎喎

係
演唱會日子撞
連搶飛日子都撞撚埋

基仔會唔會唔係aeg?
我睇唔清上面幅圖
不過citibank過往都好似係aeg

我zoom去藍色部分似係cityline

都唔知撞埋一齊訂係唔係好事(假如唔係網站唔同server)

演唱會時間又撞
優先買飛又撞

聽講aeg個係分兩個server
一個係homepage，全世界連去呢個server排隊/random比人入第二個server
第二個server先係真正入資料搶飛嘅server，呢度限制咗人流，唔會爆ser嘅

最驚係第一個爆ser啫，不過周杰倫果次都爆咗

係喎
巴打眼利

另外，睇banner好似係11-13 & 15

果個似係8:15PM

係喎
巴打你啱

即係優先信用卡係cityline, 公開係urbtix

《古巨基WE世界巡迴演唱會香港站特別版演唱會》
日期: 5月11日至13日
時間: 8:15pm
地點: 香港體育館
票價: $280, $480, $780

公開發售: 4月4日 (URBTIX)
優先訂票: 3月19-22日 (Citi Clear Card), 3月21-22日 (其它Citi信用卡)

你突登過去影？
Btw又話紅隧口既？定紅隧口都重有宣傳

有巴打send俾我

不過好彩日子撞時間唔撞
五月天9點 基仔10點
希望十點前搶完五月天 順利的話

點解clear card先既
我得rewards...

Clear好似係學生card btw你係咪天久？

蜜糖熊偷左你張圖
定蜜糖熊就係個巴打

唔係

下次加返古巨基資訊台水印？

優先訂票 10am?

睇下你介唔介意

直接copy n paste

...
咁撚過份既

公道自在人心

嘩屌...

屌個老母蜜糖熊

有冇人覺得張野design有啲差

抵古sir爆唔到上去
蜜糖熊死hold爛hold
Fans 又唔係爆多

好差
我寧願佢用呢張

我經歷過eye Fever
所以忍到

有冇巴打有city card?想代購

幫手forward呢個post出去

買頭場280 尾場780

Eye fever果張又係痴撚線
重要係林海峰設計
最靚都係amazing world果張海報
亦係最好睇既一次
可惜係銷量最慘淡
每次諗番都覺得好可惜

其實好鐘意呢張，雖然拼貼為主，但色水好吸引

呢張都唔錯
不過岩做碟封面多d

同公司hins果張又係on99
蛋記啲宣傳

如果要留返啲道具係香港用，隻獅子係首選，我睇左3場，睇完第1次，之後個兩次明知隻獅子會出黎都一樣開哂雞皮

似amazing world

個張還好, 係支燒烤叉破壞左

張野最敗筆係最底LEO KU WORLD TOUR 2018, 完全睇唔清

好差

係呀

正式個張poster個LEO KU WORLD TOUR都係有問題, 係我地審美眼光有問題, 定美術組審美眼光有問題?

都唔係審美眼光既問題了....係完全睇唔到

有咩問題？

官方fb del左poster?

黃色係好難睇

下？今朝po過？

頭先lunch post左 巴打上面cap左

#889, post左15分鐘del左

其實唔止係d字，成個構圖都唔知做乜鳩
唔講完全唔知佢坐緊架電單車

白色衫 有d 似

有冇希望極快推爆post開過個新

我只求2張5月11 $780，有冇巴打幫手預訂

蛋記可能mon緊post

睇下有冇改design

推

入黎幫推先 蛋記朋友好
諗住睇頭場

今日約15:00 東網／東方日報《onShow Live》將直播同五月開紅館既古巨基 Leo Ku傾下計，大家敬請留意！

古sir fb 唔出post ge?

推
有無巴打可以幫手買飛。。。

推
好驚買唔到飛

冇人知

13:00先出news

直播開始了

之前申請左2次紅館, 2次都對唔岩期

因為urbtix都要排隊, 所以4月4先公售

讀左樓主FB出黎

睇唔到有冇文字直播

其實冇乜特別內容

新歌係咪今日出？

呢2日, 會出埋MV

子華說.mp3

子華說

伏伏地
會唔會好似周星呢咁

有伏味

Mark 做音樂總監

雷頌德

個名ok wor 我覺得
易入屋個個都知呢首歌
不過前提係首歌啲詞好

搞到小明大肚

唉 我求下你唔好亂黎

丹儀唔洗做總監嚕, 可以全職彈琴

爭d唔記得左有 周升呢 呢首歌

愈諗愈覺得伏
基仔唔好再睇少香港人聽歌既保守程度啦
有少少口語已經俾人當膠歌架喇

估計歌詞會有 " 搵食o者~~~ 犯法呀~~~~ "

諗到都好笑

佢啲直播咁突然既

我覺得周星呢好好聽

音樂好聽, 歌詞=

首歌係子華rap, 基仔唱

今次係鑽石三面台定就咁三面台?

估計應該 普通三面？

仆街演唱會前又出膠歌
會唔會又演唱會滯銷，嬲豬又上返大陸

雖然我接受到周星呢、爆了呢d fun 歌

其實主題係講周星馳
預左係咁無厘頭同埋係玩味重既歌
我又唔覺得係膠歌

不過歌詞真係hea咗啲既
只係將對白左拼右拼

取自英皇保姆

取自英皇官媒

希望子華說唔好又係咁

有冇人好擔心演唱會銷情
可能我係個比較悲觀既人

欣宜首英文歌有黃子華粵語客串幾句

我覺得破壞左首歌

擔心買唔到就有

泰禾sponsor, 放心，銷情一定好

宇宙大帝個隻點睇

點解咁講?
我純粹見佢fb ig出左演唱會post都好少人like

大帝我覺得幾好聽

等公開發售 睇下買唔買到頭場780

大家都驚買唔到飛
係咪得我一個擔心銷情

我都驚滯銷，嬲豬又返大陸

古巨基 定 張敬軒 演唱會 搶手d ？

一定係hins啦 多後生差好遠

但基仔好耐無開

不過諗落又覺得自己過份擔心
你估唔估到周慧敏都可以開到4場
重要銷情唔錯

寧願唔好咁多人搶基仔
留返比d真心支持佢既人買
同埋買幾場果d 都留返比人買下
真係冇人買 之後咪任你地買
炒家就收皮啦

13:00出MV, yahootv

Should be星期四

重要等多兩日

好矛盾，又想佢多啲人留意但又想少啲人睇易啲買飛

希望今晚00:00有歌聽住先

放心啦
香港歌手既演唱會唔會點難買法
除左某幾位
當然你話一定要買到頭幾行咁點都有難道既

咁我寧願等埋MV一次過
首歌配合埋MV個效果應該好D
純FF

但基仔係大陸都有好多fans，驚佢地又成車落黎睇

咁就唔知喇
但我估你唔係場場睇既話
點都買到其中一場2張飛既

唔知點解成日要搵yahoo黎首播

俾多d人睇? 新上架會放係yahoo首頁一小時, 不過hit rate唔計入youtube

隔咁耐再開應該ok嘅

Yahoo有咩人會上
仲要一點星期四啲人都返工/食飯
唔揀星期日 放youtube廣告仲好啦

上次個一小時有三十幾萬views, 不過我都覺得直接放youtube/facebook好過

我都係咁話 咁耐先等到佢開
又話會唱冷門歌

D平時冇聽開既 跟風買左入到場又首首唔識 返到去又屌 咁冇意思

準備開新post

好唔好另外開個concert post, 定group埋一齊?

純演唱會post 應該好d, 挨到下星期，到時好多人會留言講買唔到飛。

個中國劇下年先拍

正評+comment

new post:

concert post:

1001